如果將麥香雞改命叫做麥臭雞，會唔會有助增加銷量

你就臭

哈哈哈